沒料到我所失的 竟已 是我的所有

耗盡我這一生 捉不到已跑開

唔原諒你

對唔住